新如成熟色飛針像動物指甲裂跳*
許黑點尾巴些以後變幾條前忽然*
今歲更哭現因忍幫書而且次頁樣*
星晚姐弟亮晶空光閃共哇數完清*
陣秋林落葉機躲紅傘根拿洋娃衣*
冷靜哪麻南明從正告別睡覺整洞*
語言常用同布訴氣輕命綠季節妙*
鼠救獅醒捉王求報憐放獵網咬破*
勇士顏鯉敢擋路碰螃身岸嗎力及*
學由教口應法注意拍卻望句練習*
養管實丟半夜味引野步屋處窗進*
跟散公園皮鞋鬆兒蜜蜂認工作原*
月期晴買裝彩燈掛關暗黃床具忘*
猜課圓照球興講早晨海夏它趣底*
